突發！美斯加盟飛馬

港超聯轉會窗重開前，第1隊為支持者帶來好消息的正是香港飛馬，該隊昨午透過Facebook專頁公布，成功羅致曾效力南華的塞爾維亞前鋒「Mr. Right」高美斯。
深受本地球迷愛戴的高美斯，上季效力南華並於所有本地賽事合共上陣27場射入15球。離開南華後，他曾加盟埃及球隊索莫哈，但因為其外援身份的文件出現問題而僅效力1個月便離隊。隨後高美斯轉投黎巴嫩球隊沙拉姆，可惜由於不適應當地生活，故在完成短期合約後離隊。
期待同陳7艾華再度合作
香港飛馬主帥楊正光表示，儘管陣中射手查維斯近況「着晒火」，但球隊要挑戰錦標，就必須增強進攻本錢，高美斯已在香港證明過實力，相信他很快可以融入球隊。
高美斯則謂離港後一直有留意港超，期待與艾華及陳肇麒等昔日隊友再度合作，協助香港飛馬奪標。

on9

Ok

拉

標題唔打埋個姓係咪on9

打少左sor

On9 到極點

世界第一既美斯竟然加入本港球隊!？
港足有救了!

依個係高美c
西班牙個個係矮美c 黎

點解唔加盟東方?

唔係肥鳩高美斯 拉